有圖 首位創下傳說對決最長時間既玩家

有無巴打超越到？

哇好勁呀 申請左Guinness未？

其實都只係個零鐘